# README #
Описание проекта.

### Как запустить проект? ###

1. Качаем текущую версию node.js https://nodejs.org/en/ (на данный момент 9.8.0)
2. В командной строке переходим в папку с проектом и пишем "node app.js" (запустили сервер)
   (Можно воспольозоваться командой "nodemon .\app.js")
3. Переходим на http://localhost:3000 и убеждаемся что все работает.

Для работы регистрации неободимо скачать и установить MongoDB:
https://metanit.com/nosql/mongodb/1.2.php 